日本眾議院議員認為共同社誤報可能性非常大

翻譯:
誤報可能性非常大
日本政府曾經否定過但比某報紙削除左該項記事
美英等國入面共同聲明入面佢地冇同日本諮詢過
所以聽日佢確認一下詳細係點

我信日本

我唔信

連登燈力全開

誤報下都知原來日本都有名人出聲聲援香港

支共已滲透埋日本報章？
咁樣凌駕政府幫支共向大眾散播假信息？

連登燈力咁強，星期一就會宣布加入

PS：日本有得唔跟美國咩

真係似一間fake 曬全世界
同當年亞視報江澤民單野一模一樣

似乎係

不嬲都有
朝日新聞日日係到反日

其實佢個底不嬲唔係咁好, 中意9UP同搶先報導

日本政府理撚得香港咩
冇錢搵關我撚事

共同社唔係冇前科

推呢個，唔希望因為親中嘅日本媒體而怪錯人

我信日本會跟實美國

之前先話過可能唔會邀請習近平黎日本
希望炒車

其實ダマスコミ日本好出名
(マスコミ=mass communication, ダマス=騙す=欺騙)

扮搵共同社放風

共同社 = 共產黨同盟社

支那出名咩呀?
人多

讀賣新聞呢?

TVB：避免習大大訪日唔成功，所以日本政府否決批評中國的聯合聲明，分析指西方國家同日本可能因為咁而令雙方關係產生裂痕

結論：中國又贏